告急！救人！

#同學呼籲

#緊急

幫幫手 全部人渣車封埋科學園去中大條路 及 大埔 上中大條路 困住班黑警 佢地快無彈 上路已全封(求下路)幫手

推